Hier zijn we.
Gatverdamme, daar whoa!"
We hadden getrokken voor een grote villa die binnen haar eigen terrein.
Een stabiele-boy raakten de paardenkop, aanloopt en down, ik volgde Holmes de kleine, kronkelige grind-schijf die leidde naar het huis.
Als we benaderden, de deur vloog open en een kleine blonde vrouw stond in de opening, bekleed met een soort licht mousseline de -, met een vleugje pluizig roze chiffon op haar nek en polsen.
Ze stond met haar figuur geschetst tegen de vloedgolf van licht, met één hand op de deur, een halve gerezen in haar ijver, haar lichaam lichtjes gebogen, haar hoofd en gezicht uitstulpen tot, met enthousiaste ogen en parted lippen, een permanente vraag.
"Nou?"
riep ze, "nou?"
en dan zien dat er twee van ons, ze gaf een schreeuw van hoop die zonk in een kreunen als ze zag dat mijn metgezel schudde zijn hoofd en haalde zijn schouders.
"Geen goed nieuws?"
